其實學校有冇權剪學生頭髮

大檢完之後比訓導話頭髮過眉，之後我果日唔記得左剪，第日佢就逼我要比佢剪。咁其實學校係米真係可以剪學生頭髮
：剪你老母吖撚屌
緊係可以啦

利申：個吖sir係光頭，佢好似好想做髮型師

我米你老母

米

可以告襲擊
(利申TVB FAN)

中學就唔好上咁多連登啦

返學有返學讀書樣啦，返學留個飛輪海頭似讀書咩，人地叫你頭髮唔好咁長好似叫你死咁

緊係唔得啦 你大叫一句要求報警
仲有罰你企個d 你都有權唔企
功課都有權唔交
你既人生自己決定 關學校咩事

讀書時期唔通得咁少人比人剪過頭髮

米你老鼠

唔比中學生上連登 連登就冇左九成人架喇

我吖你老母

字都未識寫就識開post

之前有miss幫我剪 剪得幾好睇

楊on q當年未出名果陣嚟我地學校講講座
有人問佢呢個問題
佢答可以，因為學校係私人地方，你父母同意俾你入去（你未夠18歲，所以係父母決定），你就要守人地訂咗嘅規矩

係無權架
夠薑咪玩大佢囉
不過你玩唔玩得起先

唔得 佢格硬剪你可以報驚搞大佢

識唔識讀依個字呀你 你老母

睇用字就知幾小學雞

剷光自己個撚頭啦柒撚
btw 米你老母 吖你老豆

00後真係好撚麻煩

如果你係真心唔記得剪好聲好氣同佢講話今日放學一定要剪佢會唔會扯住你啲頭髮剪鳩你啊
中學雞乖乖地聽老師話啦！

佢冇權剪你頭髮 但有權因為你頭髮過長記你缺點

剪個髮洗死咩

更系吾可以
會好柒- -

中學雞身體，小學雞思維嘛。。。

叫你剪就剪啦，咁撚多嘢講

你可以唔返學添

重學人利申 利乜撚嘢申

以為自己入錯咗嚟school secrets

有權記你缺點咪得囉

啊小學雞你知唔知咩叫利申

上面個個訓導上身
連登好多老師？

樓主啲臭mk想唔撚剪 pat撚野係度fing下fing下以為自己好撚型
收撚皮啦柒頭 唔想剪咪坐撚到畢業囉

成班90後得起個老屎忽款大發奴性言論

笑而不語

日撚日都幾廿百個投票呃正皮post

我都係90後
而家讀緊U，但到而家都好憎中學d頭髮規矩
見到上面堆留言真係

剪個頭好難為你？

去司法覆核啦

鬼叫你留個mk頭 pat陰又長又厚

合理父母撚會受權個仔係學校剪頭髮

其實人大左睇返寧願個陣俾人捉左去剪頭髮

咪就係
肯定係叫左好多次都唔剪先會迫你啫
仲有校規寫明架麻你父母同意先入學架喎
唔滿意移民囉去美國點剪都得

邊間

佢可以要求你剪
因為你由入咗學校嗰刻開始
啲老師已經基本上有同家長同等嘅權力
所以你唔剪佢可以罰你
但係又唔代表佢哋可以幫你剪
總之學校同老師係可以迫你剪但係唔可以格硬幫你剪

佢無權迫你剪 但可以唔比你返學 停你學 或者留你班
高中既可以踢出校

係，其實d mk超厚頭髮look真係好撚柒
你望下依家邊有明星會剪呢d頭，
就知一定係唔靚，中學雞快d清醒啦

無

以前中學興留厚齊陰，miss話過太長太厚要幫我剪，但我係絲

但係校規無訂明頭髮過長會由老師強制性剪學生頭髮喎應該

夠薑就玩大佢，唔夠薑既就靜啲

係，佢地痴撚線

我以前間仆街中學都係咁喎
係咪公主道學校？

試過有人剪undercut 比訓導剷光左頭

你個髮型靚留幾長都無人理你啦
人地都係驚你長到似飛仔咁咋

屌 估唔到呢個咁嘅垃圾留言都咁到正皮 連登仔真係好撚封建 讀大學讀書係咪又要有讀書樣呀 搵個訓導dup喺門口捉人頭髮過眉啦笨柒

任何私人地方嘅規矩都唔可以踰越法律 咁樣幫剪你緊係唔撚得，但係佢有權記你過停你課

係唔得啊，咁你想點，夠膽玩大佢
唔洗上嚟問嘅，記住交齊功課

書都讀唔好抵你俾人剪啦

你咪試下唔好剪 搞大件事只會比人針對

還是你覺得呢d係implied terms?

針對咪針對，反正唔係讀名校有邊個理得你學校操行係點姐，同出黎做野係一樣，你賺得多錢就係成功人士，你考試高分就係成功既學生，根本就唔撚洗理d咩操行分

做乜都好要尊重返自己身份，醫生look成個犀利哥咁我唔信你夠膽睇囉，正常look讀書唔一定好，但最基本既比人乾淨整潔都冇九成讀唔到書，你唔好話比我知張圖全部都係十優狀元啊

死返5p啦

無
係睇你夠唔夠疆玩大佢之嘛
以前讀中學有個同學上堂玩psp，個啊sir話要沒收
佢唔肯俾，就咁收埋落書包就算，個啊sir成個書包拎走左佢
個同學即場打電話報警話有人搶野
之後好似當求警協助處理

最後條友中三升唔到中四俾學校踢左(雖然佢成績差但唔係最後果幾個，有d後過佢既都留低左)

樓主南區中學